<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<packageId>RexThar.IronCradle</packageId>
	<name>Iron Cradle</name>
	<author>RexThar</author>
	<!-- <modIconPath>path/to/icon</modIconPath> -->
	<supportedVersions>
		<li>1.6</li>
	</supportedVersions>

	<!--
		Declarar Biotech como dependencia obligatoria impide que el mod se active
		sin el DLC. El nodo loadAfter garantiza el orden de carga correcto.
	-->
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>Ludeon.RimWorld.Biotech</packageId>
			<displayName>Biotech</displayName>
		</li>
	</modDependencies>

	<incompatibleWith>
		<!-- <li>username.modname</li> -->
	</incompatibleWith>

	<loadBefore>
		<!-- <li>username.modname</li> -->
	</loadBefore>

	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld.Biotech</li>
	</loadAfter>

	<description>
<![CDATA[
Adds the <b>Iron Cradle</b> — an automated repair station for Biotech mechanoids.

<b>How it works:</b>
• When a mechanoid's health drops below a configurable threshold (default: 50%), it will autonomously pathfind to the nearest available Iron Cradle.
• The mechanoid enters self-repair mode, consuming <b>Steel</b> and <b>power</b> over time to restore lost hit points.
• Multiple mechanoids can queue for repair; priority is first-come, first-served.

<b>Important notes:</b>
• Repairs only restore missing health — <i>lost body parts or permanent injuries are not regenerated</i>.
• The cradle must be powered and stocked with Steel to function.
• Fully configurable via Mod Settings: repair threshold, steel consumption rate, and repair speed.

---

Añade la <b>Cuna de Hierro</b>, una estación de reparación automatizada para mecanoides de Biotech.

<b>Cómo funciona:</b>
• Cuando la salud de un mecanoide cae por debajo de un umbral configurable (por defecto: 50%), buscará automáticamente la ruta hacia la Cuna de Hierro disponible más cercana.
• El mecanoide entra en modo de autorreparación, consumiendo <b>Acero</b> y <b>energía</b> con el tiempo para recuperar los puntos de vida perdidos.
• Varios mecanoides pueden ponerse en cola para ser reparados; la prioridad es por orden de llegada.

<b>Notas importantes:</b>
• Las reparaciones solo recuperan la salud perdida; <i>las partes del cuerpo perdidas o las lesiones permanentes no se regeneran</i>.
• La cuna debe estar alimentada y abastecida de Acero para funcionar.
• Totalmente configurable mediante la configuración del mod: umbral de reparación, tasa de consumo de acero y velocidad de reparación.

<color=#FFD700>Requires RimWorld 1.6 + Biotech DLC.</color>
]]>
	</description>
</ModMetaData>
